其實酒店到店付款係咪無用

mark 左信用卡，你最後唔到都係扣錢

到店付款應該純粹比你去到自比錢, 唔洗一早扣你數

同埋取消 /改動 唔洗等佢退錢